[League of Legends][216] 五 個 傑 森

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

隻時間人好CARRY

次次暈幾件
好J到

SNEAKYEZ?

shen noc zil 噁心到

肥肥已經痴左線

又係C9

痴撚線呢鋪睇到我濕晒 出晒汗

SNEAKYEZ

咁快喊

EU LUL

冇得唔認 C9真係勁過TL好多

sneaky都勁過dl

速龍都勁過暴龍

贏盡掌聲

GEG.G唔係贏唔撚到RNG呀嘛? 0-3走人 因住比泡菜仔斬呀 加撚油 撐

C9=NA LAST HOPE

sneakyEZ

eu na齊齊拖手出線 !

deft世界第一

想睇電王問加賽有冇得賭

睇左呢幾場 都幾肯定SNEAKY勁D

加賽有冇得賭

加賽冇得賭加黎把撚?

但係RNG都0-3番到去俾人捉去勞改 咁典算

哭了

geng可以嗎

G持正g

喂加賽冇得賭不如唔好加

PISH

年年C9入死亡之組都有得出線
大清有幾年打魚腩都係16強就收皮

呢到冇人睇大清好耐
冇人比你咬

算啦出到又咪係柒

睇完2個時間人中路
要睇2個垃圾仔中路

@暴龍

估下uzi比ruler單殺幾多次

有加賽先算啦
我地中國第一AD一定打爆你泡茶仔啦

咁加賽有冇得賭

GEN G

大清

uzi比肥拎射到一面都係

今鋪真係濕晒 TL粉都變埋C9粉
licorice打得超好

yes 拎哥啱

你係暴龍?

唔好再撐GENG得唔得啊連登仔
我想VIT入圍啊

licorice好撚勁

師兄錯PO

??

屌死咁多top notch 上路 咩打法都玩到 今鋪佢係最大功神

TL粉都變埋C9粉
諗唔到有第二個人

兩個POST都係贊話事

暴龍係老細面前同撈PO入面都抬唔起頭做人= =

GEN.G LET'S GO

係咪一定有1場加賽

今日係大奇蹟日

人地講緊燈神呀 彩彩

4-2有沒加賽 分首名 ?

以後邊個反C9邊個就係鬼

想G傻西泡狗點贏

我反 點?

我撐足咁多場C9 VIT 唔講啦

55

你25+鬼

我幾時有燈過

好沒

鬼你好

邊撚個暴龍 利申仍然係TL粉 係NA既都support 等左好撚多年啦屌 終於有啲野睇啦

MLXD

出MLXD點輸

MLXG

呢鋪有咩100%

今場小虎會玩飛機定血鬼

撐國人

人地又無話你撐= =
佢明顯入錯PO

kaisa

uzi玩汎啦屌你老味

KAISA啦好嘛

又揀IRE

bam

ban了

最後一鋪都唔俾我賺分

炮/法

sivir ashe

唔中

都唔中

咪屈我 我睇埋TL出局先轉會
諗起POB 同OLLEH 我都唔知有咩機會贏

seafood

神G

電王錯曬 咪撚賭了

DL呢

黑鬼娜米係咪SOLOQ黎

好彩加賽冇得賭姐

岩岩睇完C9同VIT學野

第3廢 算啦
全隊都咁廢

石妹係geng
rip

一定有一邊下路爆撚到仆街 一定係2lv開始3v3十分鐘鬥camp

連箭女都放 文盲is good

你不如話一定有一邊贏

一定有一邊贏

一定有一邊贏 另一隊會輸

1lv開始

WAAAAAA

原來係1lv已經開始camp

彩仔咁都可以錯==

1LV 就開始
擺明撚鳩本彩

爆左

又中

你唔記得加100%

咁都有我燈錯 認命

pish

屌喇星

幫我pish下

執柒左佢啦GENG

一定有一邊會羸一邊會輸

feel到今場會有一個主堡會爆

分析師 收錢 唔益巴打

可能remake呢

有兵仔會死

清識d野

分析
今場有隊隻中路好廢

你地唔好再圍彩師兄

CLOWN隻癲雞

分析
每年WC都有條友出黎9UP扮分析

crown勁左咁多==

CLOWN場場第一件都水銀鞋

好睇唔慣咁出裝 硬係覺得好似好屎咁

主堡爆未

完

張G輸了

廢狗GEN.G

彈性++

gg了

98

不了

韓仔收撚左錢?

廢。

今場100%會爆主堡

lolesports
‏
Verified account

@lolesports
Following Following @lolesports
More
July 2018:
@Cloud9 is last in the #NALCS

October 2018:
@Cloud9 secure their spot in the #Worlds2018 Quarterfinals

#RISE

GEN GG

clown真係廢撚黎

CLOWN幾時退休

CLOWN真係

2邊中路廢鬥廢

醜態盡出係唔係呢d

條上路

衰撚過外卡 陰公

GEN.G應該五條友齊齊搵窿捐

腎係咪大錯人

都錯唔晒

UZI站出來了

平時比錢彩仔分析果D人

苦主

AA劈兩條友

打到外卡咁

MLXD=最後大佬

ruler由琴日比LETME撞之後TILTED到而家

UZI笑得出了

彩青呢 PISH未

彩青PICKME POGGERS

真係分析 錯唔到: Crown呢獲真係退撚硬役 100%

100%

冇料學我咪算

你講撚曬d ad都唔撚中

會爆主堡中左

一邊贏一邊輸又中

5say咁多

IS

都錯唔哂

神預測:會有一隊首名出線一隊次名出線

加賽未

是日彩神金句

跟住會爆主堡 唔講咁多啦

錯唔哂

100巴仙

會有人pick adc 100%

會有人死 200%

一開波一定有10條友係LV1

起razer store個MK妹店員唔知點解屌尻個中學雞,
話咩叫佢老母黎

你知唔知你up緊乜鳩

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

D賤鳩蝗隊圍內互通水

賤鳩蝗
@98

@花狗 @文識 #今晚Duo

DQ啦

DQ7巨

彈未

why me

TSM

刀劍世一

收左檔啦

怒cn

打倒米國

kaisa慘變廢英

即刻冇人BAN冇人PICK

是咪要轉陣 天選之人

is

點解咁多人玩怒cn1lv點w

有得跟就跟啦仲問

屌你老母仲打機 出去支援班義士啦

知你怒cn勁

Send email查詢帳戶被鎖無回應

岩石

又諗起POB 對線比星朵拉屌打

笑死

倒水慢鏡REPLAY

幾百萬人一齊睇插USB

屌你老味 點解c9好似勁左

JENSEN訓醒

肥拎訓醒未

未

想睇肥拎訓醒

輸uzi

sneaky單殺uzi

C9

時間人好勁

RIP

贏ming

亮劍了
666 skrskr

打唔打ga鳩白

唔打

靚開加SYNDRA E

-2

文清台未

力狗台未

AFTER 1 HOUR,I WILL BECOME ANOTHER PERSON

訓覺

給未來的自己 (aesope82368)

watching 小莓子

打唔打嫁力狗

力狗又玩鳩電王

#271
梁文音
•
4 分鐘前
訓覺

排緊隊

就訓

SY都就沖涼

眼瞓

邊個係傳說中的噴火龍

SY

贊 大 C

眼訓了

渣

JA

GA

係我既bgm入面, 冇人可以打低我

夢 遊

是

夢裡尋粒

999

有無ching玩cod

87

訓未

訓

買左

dream come true

唔使再3隻KAISA冇人揀了

Kisum
創立積分遊戲

邀請圖

地 獄 的 邀 請 竟 比 天 國 更 加 引 誘

重鑄成功
恭喜獲得

烏爾加特 X 1

第6隻.....

2kaisa 2 剎雅 1urgot now!

夠穩 志偉好過AA

力狗無雙!!

wac

c

廢隊kaisa

虎哥

好撚眼訓

isis

isisis

isisisis

skr skr

訓左成程機 返酒店繼續訓

商務有咩食

Kisum

#G2

wacc

今日可以睇AFS收皮

空姐

is未

想坐商務

正

Vieny bb

#3KS_Sona • 10-12 15:36:53
俾樓主屌過

電王

原來最後果場隻賤800分

完全唔似

[有相] 林奠參觀小學

打爆精神GE男人

下個月要上堂

報左電競文憑?

C

電叻

咩800分

大家樂 為你做足800分

ORNN=ORNN9

sneakyez

兩個自私玩

sneakytrash

vienbb

去強攻

g

我既

杯麵 空少

Kisum++

++

黑毛jooe=joy

我屌你老母

花仔上場了

你呀媽個波罩你

KAISA

100%wac

有剎雅又唔用

狗黎 放左3隻XAYAH又唔PICK
希望BETTY 打皺非洲

左邊睇hotshot右邊睇比賽

繼續扮

有無巴打試過係GAME到明明隻MOUSE好大幅度左右掃, 但係隻MOUSE就行得果少少

有

巴打之後有無換MOUSE, 如果有, 換完係咪就無左個問題,

換左張大台

0分-

1. 睇下game setting個mouse速度
2. 睇下隻電莖mouse係咪郁到佢個DPI

KS_Sona>>>>>>>>>>Kisum

想換電話 唔用埃瘋 換乜

小米/華為

真係無睇 台狗點輸?

謀殺吹波

廢到輸

厲害了我的國

KAISA未成形都俾人中路直入= =

泡狗同台狗加油OK?
唔想賤種豬2出線

點睇連續兩次冠軍都係rashid拎

決賽100% KT RNG

你當ig流架

法國Janice man 好撚正

RASHID STILL 傻屌英

拎晒D冠都傻屌英= =

savedddddd

長毛.jpg

你對落咪知呢隻英點解咁多人屌

j左

唔好再貼女喇... 唔想打飛機

我的眼睛

秘密花園

想唔擺URGOT

點解死都唔揀KAISA

笑4

廢隊揀kaisa

G2

完成課程後，學生應能夠：

一. 述說電子競技產業的商業生態系統、歷史及文化；

二. 詮釋串流技術和設置；

三. 闡述電子競技倫理、安全及法例；

四. 應用節目管理技巧與知識於籌辦簡單電子競技節目

想睇EU狗泡仔晉級

一齊報讀電莖

好

有邊啲Kpop女團成員一睇就知好有修養同家教?

一定唔係IU
成日唔着布

JOOE

IUG

通G

不停搵交打meta

打你

打腎

有無彩話我知火人係咩玩法

想G咩法王有乜用

Wtf = =

wunder 然200cs

上路1V9

世界賽緊
faker繼續開台

有無彩

G2要證明自己就要打然非洲佬

G2+U

國唔國4隊都係辣殺

除左g2

如果4個都3-3 大家打大家又係1-1會點

師承電王

100%有一隊會比人爆大本

下星期再打過

再打

100%唔敢

100% 8強無EU狗

電王唔睇佢手下敗將?

又撐EU狗

瞓左

係精神GE

傻左==?

豬2 LOSE TO THIS LUL

你老母 試下唔好請KISUM上身

adc又回魔 :thinking:

打北漏洞拉都咁緊張

你直程賴屎啦

DUO未

會唔會server爆炸

Y

Late game jax點豬

最後一鋪G2 對AF 直頭走KAISA

你老母廢隊揀kaisa

反賢了 詛咒成真

點解對面jg show左top，可以雙蟹+一個camp都無甩= =.....moojin?

vien

PVB lead緊

弱隊Kaisa

哥哥打地地

唔打交點贏??

本彩世界第一

想打J了

G

比盡2千7

成班馬嬲

咁送法 贏200隻兵都無用啦

唔想打飛機呀

終於想打G

= =

FW 你好嗎?

MMD 永恆不滅

15LV SION OMEGALUL

試下比kaisa返去死帽再返黎打

唉on9到 跌區落黎陪我啦

又送 屌你老木

我想做哥布林

pish下

真係好撚廢呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

tie breaker決定邊隊晉級好睇D

match到

MMD CLAP

kaisa fat fat

大家姐Sion

廢未

台狗出局dream still alive

真係嘉年華

之前對PVB一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣FW有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭

而家只希望狼隊加油......佢要入八強的!!

電狗

kisum>kisum

駁唔到

又要貼女啦

人類有希望

貼vienbb

再黎廢隊kaisa

咁就100分

尋日蝕到入骨= =

let's go g2

非洲贏 EU狗再打爆台狗

唔好啦==

Vien 阿妹

EU狗點贏牙
比非洲打台狗

$1000

EU狗勁wor

星期六邊到等

call vienbb

又話THIS佢牙妹

睇黎除左LMS同TL 其他隊都有得打下

Call Jor

AFRICA TriHard 7

想睇台狗0隊

牙妹個樣
牙姐個身

又BAM XAYAH 屌

牙妹贊D WOR

SOR 家姐對波好正

梁文盲

見到酒桶 = 即PICK LATE GAME OK? DO IT FOR ME

都係唔好 唔好同Kaisa玩好d

KAISA賺分上牙

想屌VIEN BB 老母

梁文音小朋友

呢下q2咁遠都有range既

懲罰EU吧AFRICA

唔想打飛機....

今場睇perkz表演

女呀!

女!春!

KR TP = =

花狗係咁

仆街啦 走左KAISA先出 屌你老母真係玩鳩我
換左就沒人出剎雅

EU SMITE = =

我最估唔到出既果場又出晒= =
好難摦分

Perkz

我呢鋪特登收起左KAISA 之前兩邊都沒揀OR BAN

根本ON99 !

3 X 2 K = =
聽日搵幾場搏5KAI SA 好過

^

下路太屎

SAD

想知賤有咩用

射4下 等陣 換彈

岩岩IE個下係最大機會carry 但係貪巴龍 拎完巴龍比人秒左 直接打交可能贏左

5

你睇下條傻西A都唔敢A

射唔出

3粒彈==

I MEAN彩CHING

你生粒粒就射唔出==

笑西呀25

又係韓妹translator

SOR....

唔見左電王 點睇

加賽有無得賭@電王

訓左

訓到隻豬咁

C9贊助美國空軍

台狗最後希望定EU狗出線呢

TPA 有香港人

機械人都出埋

WOW

好耐無貼過

台狗還好嘛???

jankos+perkz唔發瘟=勁

張角勁

trash wolves LUL

FEI WOO

電狗廢到

台狗還好嗎???

g2換班廢人返黎反而入到8強==

G2 woooo

賤種狼

賤種

幾順口

鳩白聾架, 唔駛理佢

下去

歐尼醬

訓到賭唔到加賽

賭未

台狗

希望下季STEVE買MAPLE黎TL 唔想再見到POB條陷家產

上巴哈撚下狗先

你自己咪狗囉

聽日決定唔睇 12點入黎LOL POST睇賽果

哦

唔睇都好既 我驚你爆血管

未完架

feel到聽日大清會爆發

自爆?

Q：吞下敗場後，團隊整體目前的心態如何？
Betty：其實我們心態肯定都是很好的，不會因為這場，就只是回去再檢討，因為我們知道我們實力是比他們好的，

見到呢2日D NA EU隊爆發
我就知TL聽日一定食硬屎

集氣g持大清

首先 今年籤運實在太好
: 最大敵人就AFs
: 但是依照電狼過往對韓國 BO5不講
: BO1完全不開玩笑 韓國殺手不是喊假的
: 保守一點講 至少55開沒問題
: 然後G2 從入圍賽一路跌跌撞撞
: 而且電狼也是曾經在IEM爆打歐洲前段班 稱霸EU#1
: 對G2開大也是沒毛病
: PVB 有人說越南來勢洶洶可能是黑馬
: 但是LMS#1的電狼打大賽區以外的隊伍 我是完全樂觀看待啦
: 再來 去年籤運也不錯 卻慘遭滑鐵盧
: 經過慘痛教訓 痛定思痛 這一年來肯定有所成長
: 上野換新血 尤其是上路!
: 這一年的磨合表現 大家也都看在眼裡
: 所以我認為 小組可以晉級 就是保底八強
: 也就是 足以衝擊四強賽
: 今年
: 我好興奮
: LMS是不是要重返S5 不 是更甚S5的榮耀
: 甚至... 直逼S2

恭喜獲得伊瑞莉雅 X1
恭喜獲得剎雅 X1

我屌你老母咩GGC....

GEMS

又多隻IRE TALIYAH

打屁鼓

好撚ON9 兩隻都算 三隻一齊黎 個機率有幾低.....

咁多kaisa
俾3隻teemo你都冇所謂啦

3個光頭

聽日3隻KAI'SA

2 AA 2志偉 2阿卡利 2酒桶 2阿卡利 2仙渣
1 KAISA 1 狗女
WHICH BETTER

Kaisa 狗女 志偉 AA AA

HO

點解要講兩次阿卡莉

who狗女
TALI?

SOR 囉又25

剎雅

O 唔記得狗男呢隻送頭子了

HS D改動剩係加COST咁ON9

你牛逼詩咪又係

牛BC好玩WOR

虎打唔打G

晏些少 訓醒做埋野沖埋涼來通G

＋

食早餐

冇

Km dai lo

鬼佬size

KM HO YEAH

眼訓

懷念km

fuck kvole

tylerfucking1

2點幾食早餐

今日大ching要單殺deft幾多次

狗鐵三條主線收皮 又罰幾錢

咁早食排

就一兆

我挑 又咪係係你地身上賺

你咪雞

雞搭地鐵駛唔駛錢

唔洗
@98

2蚊

我大家樂都食排

KM106 我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

東鐵撚已成最大贏家

is kvole

射左波支持DL

笑左 笑埋右

#CLGWIN

duo kisum

貢睇唔開

廢青又贏

小力

wawac

CC

BaBANANA BABABANANANANA

omg

屌你老母臭閪

好想大聲說話事

大波miss

[多圖]韓國8日7夜豪玩豪買豪食團

圖

多圖=

花狗

台灣豪食爭鮮放題團

7巨請全鋪人去

佢課金課一百 點請

8000蚊 豪玩豪買豪食= =

我住一晚溫泉都4000啦= =

你睇一次E生都唔止

又得罪你= =?

？

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

好都叫得罪

話你有錢捨得睇E生都5DUCK

想比大清單殺幾次

大清單殺到DEFT幫你含

Deft咁廢是但啦

想G單殺未

LOL 咁鍾意整D 9唔搭8既人D片= =
又KAYPEA
又GORDON HAYWARD
又DOUBLELIFT

喂你老味咁快唔比賭第一場

Isis

不安

真主偉大

真主叫阿拉 係阿拉伯人
阿里巴巴係阿拉伯故事其中一個主角
同時都係

腎仔對波又幾大喎

女彩仔

冇左第一場想賭deft比大清單殺

賭加賽打返個和

訓左點賭

親愛的玩家您好,

2018年 12月 21日， Garena 能量值 將於所有的地區與遊戲中退休。

多年來，我們不斷針對玩家們的需求在平台上引入新的功能，因此，我們必須集中精力維護與開發提升玩家遊戲體驗，並提供增強、增進便利的功能。

自 2018年 10月 08日起，Garena 能量值的累積將會全面的終止。
所有的玩家仍能使用剩餘的能量點兌換遊戲中的物品，直至 2018年 12月 21日 (台灣時間中午12點)。此後 Garena 能量值將於所有區域與遊戲全面退休。

非常感謝您對此服務的支持，希望我們能夠繼續提供更好的服務給所有的用戶。
依加先睇到

想去GGC真主偉大

搵人貼YOUTUBE

(勁多圖) 要清純靚女冇波 定普通樣大波

要大波腎仔

台未

?sr=a

呢個台?

yes

?sr=a?sr=a?sr=a?sr=a?sr=a?sr=a?sr=a?sr=a

?=98isg

大波腎

98isg

有冇暴龍

唔睇 今晚12點入黎問你

睇dl比人單殺

單殺未

睇deft比人單殺

smeb笑得咁開心 比人單殺啦

deft kaisa輸了

廢

死得了

TL頂到廿分鐘當然

暴龍咪潛

好彩DL沒拎剎雅

NA KT vs KR TL

dl好沒

大清咁快豬兵

大清SIVIR 1LV唔點W點玩呀

大清招e ging

200iq好沒

olleh?????????

訓醒未

賓賓想典

aa好沒

大清開始打機未

想睇deft自爆

DL?

deft可唔可以r入去自爆

送塔流

今日場場垃圾 唔G有咩好睇

大清站出來了

仲話唔係EU狗 梁文識小朋友

大清要carry了

20IQ

200同賓賓想典

大清要做野未

= =?
KT 6-0
ED豬4-2
TL事鳩但
MAD TEAM呢D換你上去仲勁
呢組有咩好睇

MATA CLS

禾刀duck

大清訓醒未

大清！！！！

想睇單殺DEFT

ez

想問幾時單殺

睇到DL會戰A兵

deftez

你不嬲CLS

KT:EZ

比d咁既對手deft is冇肉

換我上去好過

POB HO BALL

有序號未 幾日都沒

台狗死了

POB條陷家產 屌你老母臭閪

6-0 有咩好睇= =

未到12點WOR = =

爆龍哥

點撚解POB仲有機打

暴龍哥係咪一邊睇一邊咬手巾

夾錢出機票比我 我即刻飛去韓國斬POB個祖憤
斬撚埋佢老母臭西十八代

我諗佢個祖墳應該唔係韓國

佢老母應該唔係韓國

暴龍自己想去韓國 咪扮

支持自殺仔

韓妹

好撚嬲 屌你老母

可唔可以剩係俾韓妹講野

睇睇下恰一陣
醒左冇30秒就見到POB表演

撐LMS

支持我偶像 余文樂

un iboy>iboy

加油LMS

又ez

世界賽係咪得呢條友玩ez

今日就有URGOT沒剎雅 玩鳩我咩

弱智先玩

系

mad好沒

廢比賽冇人睇橙

🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫

真

kaisa殺多d就ok了

隻URGOT換個HEAL出黎又唔撳 食左狗屎

打交未

0dmg ez

講真ez呢d垃圾英仲帶tp係想點

想輸

EZ諗多左

TL是米收皮了

EZ到底有咩用

想知ez要打幾多年先打得死隻腎

屌你老母執我kaisa d頭做咩

暴龍為左大清
竟然支持佢女神lele隻狗 微風飄逸

都20分比多100個頭你都無鳩用啦

sy話唔止廿分

之後扣番啦

ok

EDG 有灣仔碼頭贊助

又有大清睇

想睇LMS 0-6

台狗哭哭未

三日連哭

EZ未

想睇大清玩ez

避戰之鬼kaisa

食飯sin

Pob

第一隊0-6

打台狗都驚 有無咁淆

大佬呀又LB

大佬呀 台狗JA= =

why benny去左打LMS

POB WR可以踩漏兵都幾勁

MAD損人不利己

呢場悶到訓著 完場叫我

完左了

200iq比隻死左既pizza妹w掉死左

贏撚到EDG咩

E波台集氣 一齊叫
KT 加油 KT加油

喂企開d啦屌你老味

要然twice

大家一齊見證大清第一次入8強

再嘈輸比edg

台狗出局瘋狂慶祝區

聽講未打都出左局==

計埋閃電狗

0-3早就出左局啦清